覺唔覺運動冷卻係因為少左警暴

拉

因為大家冇出黎

E+咪衝出黎9拉lo~

有部分人覺得區選大勝就已經贏左

通常喺連登有咁嘅post 第二日即刻出現
之前見到有個post話啲狗冷靜咗
第二日就喺中環攞步槍

推

一停就靜架啦 香港人咁易麻目

大家一靜落黎，好快會忘記， 醒呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

啱啱警甴就係中環咬人 樓豬

但咬一咬的確可以炒熱返個情緒
點可以忘記受呢班仆街黑警虐待殘殺既手足

唔可能啦
你估班綠曱甴扮客氣扮得幾耐
狗改不了吃屎

有翻啦

中環尖嘴 d狗又撩事

未夠激烈。。。頭先咁既人數都冇人塞路

蓋清又燈

我諗係因為天氣凍

有人出街 就有機會有警暴
無人出街 哪有衝突？

樓主不嬲燈

今日係集會+和理非+港島+美國人權法案 冇咩可能勇武

頭先多人。。。

武警可暫時退守.

樓豬正仆街

領先1球唔係贏？